十個老野有九點九個唔識洗手

d中坑同老野對於洗手嘅概念就係喺水龍頭到用半秒整濕隻手，根本同冇洗冇分別

屌你依加都好撚柒多望落後生既屙尿唔撚洗手
真係無論幾撚大個都係ON99 完全無衛生意識

你想點撚樣呀 酒精搓手液同你玩夠二十秒好未呀

好呀

十個男性九點九個咳唔識黯嘴

有一次發現老豆去完廁所無洗手就煮飯
就開始話佢 每次佢去完廁所 我都聽下有無開水喉聲
好多次都係開咗一兩秒淋濕咗手 出嚟就同我講洗咗
老一輩大部分人嘅衛生意識真係好差

班廢老覺得濕濕水就叫洗咗手
佢地又點說服自己要落洗潔精洗碗

又唔撚係用隻濕鳩手餵你食飯關你撚事咩

冇人會好似你咁撚垃閪圾唔介意掂人地啲尿

第十個根本唔洗